Thank you Reddit and the whole world.

Hong Kong protesters fighting for their freedom

We are sure in our darkest moment , but we will not surrender!

國際線係有用架 跟住係NBA線活動

榮光盃 以波會友 撐morey

We should connect the Americans and us on this matter

WORLD CONNECTED

I’m doing everything I can to spread awareness to my fellow Americans. In my personal experience nearly 100% of the Americans I talk to support HK. However in America we generally are either uneducated or apathetic about foreign affairs. So I’m trying my best to educate myself, keep an unbiased mind, and talk to as many people as I can about HK events.

The massively growing subscriber count of reddit HongKong shows people are paying increasing attention around the world. However one of the most common questions people ask is “what can I do to help?”. I tell them to contact their congresspeople, to follow the news and vote, to post fliers and attend rallies, etc.

Events like Blizzard and NBA have brought a lot of attention to our struggle. However I don’t think the average American is aware of the human rights violations committed by HKPF, nor the failure of the HK government to address the 5 demands. In my opinion we need to spread these more. We need to do a better job of spreading major news items as they occur. Average person in the west does not know about 7.21 or 8.31, for example.

We need to show the world that these aren’t just young people rioting; instead it’s a desperate struggle for basic human rights and decency. The world and especially Americans need to understand that what’s happening in HK has implications which reach far beyond HK’s border.

I am open to feedback. Please let me know how I can help.

I recommend you to not focus on Hong Kong human right violation. You should focus on how China suppressing their freedom of speech, and they need to stand up to fight for their own freedom rather than supporting Hong Kong.

As people are selfish, you have to let them know China is a threat to all people around the world. When they stand up against China, they are actually on our side.

That is a very good point, thank you. We are even beginning to feel the effects of Chinese censorship here as our corporations increasingly bow to the RMB.

Yea, I'd say talking about the destructive and authoritarian way Chinese corporations operate is a great way to get ppl's attention. Think of the world our future generation will be facing if we let China dominates the global market.
Get ppl to reflect on how their lives are being affected and China being the threat to freedom and human rights everywhere.

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判